講真，就快頂唔順公司隻90後 ...

佢生得勁樣衰都算 ... 小妹不嬲唔會而貌取人
但佢份人真係好有問題：
1) 唔會打招呼
2) 開工時間食早餐
3) 全日有2-3成時間都係玩手機！
4) 搭正6點就走
5) 每個月起碼2,3日扮病唔返工
6) 經常發呆
7) 教完佢野講句唔該就算
8) 公司搞既gathering永遠缺席

唔係話針對90後 不過呢隻90後既態度真係好影響公司氣氛

7) 教完佢野講句唔該就算
咁你仲想點?

老屎忽

你咁叻 你去開公司 親自請人啦

吹咩，咬我食呀

間公司你架？

小妹✔️
唔係話針對90後✔️
呢隻90後✔️

幫樓主含埋

8）公司搞既gathering永遠缺席

扮工時間外既有冇ot？冇唔去有咩問題？

起完樓主底
講嘢戇鳩鳩咁
個個topic都帶啲奇怪訊息出嚟
block先

請善用起底功能

點解佢唔炒左佢

1) 點解一定要打招呼?
2) 你確定全公司得佢一個係咁做先好出聲
3) 用手機就一定係玩?
4) OT有冇補水先?
5) 你係醫生?
6) 發呆定思考緊, 你判斷到?
7) 洗唔洗擺返2圍多撚謝你?
8) 合約包要Gathering?

講句唔該就拍拍蘿柚走人
咁都唔覺有問題？

有咩問題

呢個已經算好果班

樓主係咪覺得打份工要出賣埋肉體？

講真唔好針對90後，我返工班老屎忽中哂你講嘅所有野，仲要3點走添

人嘅問題唔係年紀問題囉

第八點有咩問題？
好似樓主你有問題多啲

6點走有乜問題？
樓主D point 真係好老屎忽

拉

除左1同7 唔覺其他有咩問題

G錯

下次繼續

要跪低求拜山咁拜你？

起碼都講多句多謝你既教導

係咪要大大聲咁講 再90度鞠躬？

咁咪有問題囉
埋唔到堆 下次有咩野想學睇下有冇人教😂

1、2、6、8我成日做
如果Office工公司
食早餐都唔得係咪太harsh ar
公司gathering私人時間，
去嘅係人情，唔去係道理lo

如果佢做到野我唔會理呢d
太計較嘅老屎忽好煩
不過做唔到野就煩d Ge
呢d位會變左篤眼篤鼻

利申一間公司做左五年

而家00後唔得

洗唔洗加多句 奴才退下?

一間公司就係有你呢d咁既忍樣，搞小圈子既old seafood，影響正常運作

躝啦老乾婆

On99放到自己咁大
假膠 block左先

下 好基本
2 3 4 5 6 我日日都做

教完佢野講句唔該就算
咁你想佢點?

1) 呢d職場基本野唔洗人教呀？
2) 係 個個都係食完先返黎 不過見佢新先冇屌佢
3) 返工時間就認真做野啦 我話之你教緊細佬功課呀
4) 冇 但係7點走就公司潛規則黎架啦
5) 佢有晒pattern wo 真係病得咁密？
6) 佢發呆發到就訓著咁款 成日都要拍醒佢
7) 起碼都講多句多謝你既教導啦
8) 咁咪唔得囉 唔識埋堆 第時死得啦

其實唔係好明佢錯係邊？你淨係話佢做D野你唔順眼，但冇講過佢做唔到野。醒少少做好自已本份、做埋佢呀頭之後炒咗佢囉！仲玩幾多十候，呀嬸你返屋企蒸口罩啦！

好彩我公司未有00後

乜撚野教導呀 邊到鄉下 走啦香港唔啱你隻生番住

咁又唔洗鞠躬 不過講多一兩句洗死咩

4） 無嘢做就收工架啦 唔係你想佢坐天光呀？

主觀抽秤多過客觀評論，職場上大把老屎忽多謝都唔撚講多句啦

冇野做咪搵d野學下囉 問下人
睇下有冇人俾d野佢做
7點先走就基本架啦

第一句已經有問題

寫埋thank you卡好冇

自己扮工做唔晒d野仲要人陪你ot

無人逼你教
一樣道理無人可以逼佢做d 咩多謝你
做唔做係人地既事
你教唔教係你既事
你點可以要求人地要點樣多謝你

咁你份糧係去到幾點？
6點就要台台都走黎問下嘢咁On9？
我啲細嘅不嬲都係無嘢做就夠鐘收工 有就要做埋
公司都無事 唔明有咩問題

有咩問題呢d人情世故既野唔洗教啦下話？

咁既態度睇下下次有冇人教佢

咁你咪唔好教囉 傻仔

成間公司都唔教呀 我開到聲

老鳳？份糧到幾點咪返幾點囉 睇人哋唔順眼就開口講 放上嚟唔知博屌定咩

4，8都唔太大問題

唔錯 做得好 乖乖

咁就走即係唔想升姐

oK bOoMeR

好有趣
人地又唔係under你，做晒自己野梗係收工，點解要睇你頭做埋你果份？不如你份糧都比埋佢啦

屌，睇錯左做「教完野，唔講唔該」
人地都講左唔該，你仲想點
其實好多都唔大問題。
係定期踢波衰d

其實佢唔想升同你一啲關係都冇 係你一直以你嘅標準睇人 自我中心

點解升唔升你話事？你係佢個head？
係的話你都幾唔識lead人架喎，比你請左個細既都唔識分配d野比佢做，咁你老細真係炒左佢，叫你做埋佢果份啦。

假膠post都咁多認真覆

呢句說話同唔該有咩分別
唔該都係表達對你既感謝
其實樣衰就係原罪
唔外協既人唔會一開口就話人樣衰
睇完個post真係笑左

究竟係基本定覺得佢唔想升，比人問兩問，你已經亂鳩咁答

如果個個月都請幾日病假係幾有機會扮野
但人地準時走有咩問題？
唔多野做禁下手機 發下呆又唔得？
姐係你明明冇野做都中意扮有野做 扮勤力 仲成日好得閒咁睇住人地係咪同你一樣囉 死8婆 老屎忽

樓主好耐冇人屌，想今晚比係到盡high?

可能因為好多巴打都比老屎忽欺壓緊
祝願全天下老屎忽都生仔無屎忽

似係真膠

你同佢講做得唔好會減人工 佢應該會做得好好多

6點走又有錯？

你教緊工作必須既野定係額外野先

做咩要埋堆？ 做野定搞小圈子？
做到公司野咪得囉

你係樓主老母定細佬呀？你又知，返入去食屎先

咁你條8婆做左咁多年 懶識social 懶學得多野 咪又係繼續做啲junior level野 咁多年原地踏步

豬SIR接班人?

要埋堆先教? 咁你咪唔好教，唔教我咪唔洗做囉，正喎，咁好嘅你

起馬要屌一鑊

重咩要起連登話我

1)我地部門由上至下都 冇人會打招呼
2)老闆都係返到公司先食
3)返工時間認真做野我係認同嘅
4)濳你老母，我一夠鐘就會執野走，準時到有時遲走老闆見到會問點解仲唔走，你呢啲仆街做壞規距仲屌人
5)6)咁呢啲仆街又真係犯眾憎嘅
7)真心覺得多咗
8)可能我地公司同事平日食LUNCH會一齊食啦，所以唔去都冇咩所謂，無感

潮文copy既

其實我都係九十後，辦公時間十點半，我十二點先返到

洗唔洗拖完地先走

仲90後

00後啦

武漢肺炎冇吹大

咁家話冇吹大？
沙士香港死左300個 武肺死得4個

1) 佢份人冇禮貌， 不等如所有90後都係咁
2) 開工時間食早餐 （呢樣係佢做錯，可以直接講）
4) 做晒啲嘢就準時收工，有乜問題？
7) 教完佢野講句唔該就算 （唔係你想點？）
8) 公司搞既gathering永遠缺席 （非必要嘅應酬點解要出席？）

做嘢點解要埋堆？

你咪唔好教囉

個90後頂唔順講聲唔做
拍拍羅友說走得人

公司又要登報請人
又要洗多筆錢
不斷咁loop落去，無人幫公司手
睇下邊個頂得順

真系唔知邊個莊邊個閒

拍拍羅友就走得

小妹禍，笑撚死我，閪我就見到個，仲要好臭嗰啲
返去重新投胎啦老屎忽

我會炒你條垃圾HR先

你出幾錢人工先，人工決定付出和認真度～

你收皮啦 你好撚勁咩

樓主至少係八十後，30幾歲人仲好意思叫自己小妹？